如果ex搵係做sp 你制唔制？

如題
講下點解

：制
唔制

做緊

X2

梗係搵現任做sp

乜都肯玩

X3

夢入面

做sp緊係搵個係黎做

有現任先得架

想知係點開口要求呢樣野

不了